求救，大阪周遊卡問題

買左張2 days pass
佢本身係有好多景點免費入場，
但係2日去唔晒
我星期一星期二，呢2日用左張車飛，
咁如果今日去天王寺，仲係咪可以免費入場?
定係計我過左期要比錢入場?

sorry開錯台